建議鬥黃撚以身作則先，唔撚好上網

全香港網絡供應商都係藍架啵
唔撚好上網啦喂

支持

咪撚嚴人寬己啦喂

嚴人寬己就唔係連登仔啦

呢d人無政治立場，純粹港豬，由佢啦

叫人唔好食Ｍ記果班
有冇晚晚叫自己唔撚好上網？

知唔知咩叫賊喊捉賊
串柒人雙重標準既其實自己都係雙重標準緊

支持cctoy以身作則 最好還埋間公屋出黎

有線寬頻：炒撚左中國組＝藍
香港寬頻：綁撚埋ＭＹＴＶＳＵＰＥＲ＝藍 ／ 前老闆王維基＝藍
網上行／１０１０／ＣＳＬ：李澤楷，地產黨李＋Ｘ個仔＝藍
３：地產黨李＋Ｘ所有＝藍
中國移動：共產黨＝藍
ＳＭＴ：家居寬頻租ＨＫＢＮ條線＝藍

你今日ＣＵＴ左上網未？

轉用衛星上網鬥你囉